起底->3毛/膠post/分化->負皮->留言提醒（如已有留言可忽略）-> block

成個熱門都係3毛/假膠/分化想點，鬧都唔做鬧啦，咪幫佢哋推